Richard Scotford: 電單車手足被捕時根本無咩大傷，所有傷都係被捕後造成

「被告的代表大律師劉偉聰昨日庭上透露，被告現時仍在東區醫院留醫，身體出現多處骨折，腳部尤其嚴重，就連主診醫生也未能告知被告何時可出院。」

Richard Scotford搵返手足被捕時既相, 發現佢個陣根本係無咩大傷
"This is not a person who currently has any hospitalisation injuries. Any injuries he received came after the arrest."

推

睇佢被濫捕嘅相,之後話多處骨折

俾班狗打到仆街

推

濫用私刑

私刑

屌
Tweet 出國際

DKLM...

美國都搞唔自己警暴,只能自己搞

酷刑！

人地即捕即告

告完又點美警行為無變過

push

大灣區港共公安係世界上著名恐怖分子

但佢被捕後係即上白車

打到幾痛先會骨折

Push

痴撚線傷到好似中左化骨綿掌咁

醫院入面都可以⋯⋯⋯⋯

仲有明明唔係佢衝去啲狗到

係啲狗衝出黎撲佢

沒錯
條片睇得好清楚
現時就係明屈你

推呢個

光復香港， 時代革命。

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報資料:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

有其他警察再犯咪再拉囉
照你咁睇，所有人犯左法唔洗告
告左呢個強姦犯又點吖，咪一樣有其他強姦犯，其他強姦犯都無變過

暫時公立醫院無咁痴線掛

又係呢啲我睇唔到我唔知嘅藍絲Tone

推，黑警屌你老母

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

Pushhhhhh

我都好奇怪做咩係咁強調人地係飛機被拉個陣好平靜咁

PUSH

又係你呢啲弱智
人地解散左成個警隊你唔提

公平咁講
骨折唔係話表面冇傷就冇

屌佢老母

Push.

我公你老母
隻腳骨折仲可以盤腳？
你傻撚咗呀

瞓左幾耐

我意思唔係單獨告就算以家全體出問題
7警拉完D狗就改通例同律政司一齊做馬
D細個個戰鬥格拉少少制旗反而用更暴力對待示威者
以美警都係民情迫政府告班友,我地無可能做到

咁應該係d醫生打9佢

醫院應該難d打到咁掛

黑警+狗官+太監=曱甴集團

上左白車咩

上次三件popo打阿伯單嘢⋯

咁快唔記得北區醫院單嘢？

醫生會幫佢做評估報告
D狗有打醫生會睇得出既

解散左一個地方警員,但警暴都有發生,新報到班人又係無變個作風呢

最後輕判

佢被捕果陣可以咁冷靜坐喺度喎
如果啱啱炒車炒到骨折係咁嘅樣？

你不如試吓打撚到自己骨折先再覆，睇吓你仲覆唔覆到

Tweet

公你老母

可以
出車禍既人可以識行識走識講野Conscious
然後入院冇耐就內出血休克什至死亡
同埋手足佢被捕後好似係即上白車

要關注

唐男事後被送往律敦治醫院治理，他全身有傷痕，其中一隻腳的第四及第五隻腳指輕微骨折，落牀需別人攙扶

明報寫
唔知邊個真

弱智五毛狗連組成一句句子都有問題

叔一燒佢比人燒完都可以行可以走㖭

吃屎狗

上庭好 有哂資料 江湖再見

屌 要問返手足發生咗咩事

屌

我下我底先啦垃圾屈毛狗

突破盲點

冇打班狗嘅都比佢哋打到仆街
何況咁撚勇攞電單車撞佢哋

未來報告

傻鳩 有cid獨立機構告佢

狗屋酷刑

屌你老母

酷刑DLLM

語癌狗??

睇親電單車義士同拮狗義士新聞都好撚心up

咁佢係醫院張相都無乜事咁既....
唔通事發係醫院被打？

公平咁講
你識講野唔代表你唔係戇鳩

唔好用電單車，下次用4輪或6輪。

又用私刑 屌

你講既係內出血，下肢多處骨折，我想問下pelvis / femur/ fibula/ tibia 到mt 有骨折你認為可以好似一樓張圖咁盤坐？唔識唔好鳩UP

起碼美國有得吿 有得懲罰d黑警先 香港做左呢點先啦
香港黑警冇後果仲升職

Dklm

食屎狗

佢未上之前都係咁比人扑啦

傷到上唔到庭
手足

冇隻好狗

吓，唔係班狗行出馬路然後2邊相撞咩？

無法無天

唔記得有單兩隻狗你醫院入打廢老呀

有關係？ 之前有單瞓病床打到仆街

up

屌你老母死黑警

全部狗都有用私刑 仆佢個臭街

Pish

最簡單既嘢偏偏冇人做

我做緊囉

2個唔同手足黎wo

我唔係a&e or ortho
我真係回答唔到你
不過純粹討論下
我睇曾志豪條影片手足咁樣炒 骨折都唔出奇
當然黑警班賤畜打
我完全唔意外

成隻腳咁炒法
骨折好正常

Retweet酷刑狗

PK黑警

死黑警不得好死

其實應該洗番個議員
呢一單唔係第一單，1年前已經不停係咁既情況

今日係街發現，唔知咩黎

拘留病房
廁所

遇到個藍既點算

真心幾乎睇唔到

黑警死全家！ 相信報應

睇多啲新聞啦乖

屌你老味擺撚到明私刑
點解啲狗都可以一啲事都冇

係白車入面打

Up

要關注電單車手足

你真係鳩up唔使本

大家完全封鎖再上一頁就ok，唔好再覆佢

香港而家出街前都要影一影自己個身證明冇傷先得，出門口後仲要全程開前後CAM。

咪on9 啦，告緊2級謀殺(誤殺)

判果個官
最好全家都冇外國passport

個示威未完大佬

又block 一件弱智
講明 我block 你係因為你弱智 唔係屈毛

互block無所為

Twitter要人

黑警死全家黑警死全家黑警死全家

呢個真係要推

唔識睇新聞咪做返港豬算囉

都幾忠勇嘅

黑警截白車搶人唔係未試過

點唔識法?拉完告完炒埋件事結束?
其他洲係示威期間又出現槍殺唔係警暴?
之前告美警謀殺都唔係次次入罪啦
班白左忍左好耐啦
次次話改革班細根本唔理
示威未完俾BLM搶左來做

學好d中文先出黎吠 ok?

吓,自己問題自己解決點唔明法?

推呀屌

Pushhh

cls 又打到骨折

咁又點，香港人咪又係當睇唔到，照常返工，唯有當佢唔好彩，信咗香港人

Tui

除左推上twitter仲可以點做？

而家d狗根本無皇管